[現眼報]有咩慘得過扮病射波，然後真係病？

上星期一打完疫苗星期五扮病

點知今日真係病發，好撚辛苦

但又要自己頂住

咁耐先嚟料 ? 小心支針喎

保重 創意台唔可以冇咗你

正常既

醫生話7-10日依段時間最大機會病發

1-7反而少d

夫子下世小心啲啦

多謝大佬

積下口德啦

台柱保重😭

未將連登仔整體IQ提升
我點會死
我怎能！！！

扮病去睇醫生
個醫生話自己真係有病

笑笑笑

真定假先？

I mean個醫生真係check到定點

真check 到

咁想算好啊，起碼有得休息

扮病拎醫生紙點知比醫生查到有絕症

呵番

mh界已經少左位人才
唔希望創意台又少多位

診所果d一定check唔撚到

我啋過你，小事姐

找數啦屌你老母

樓主條戇鳩仲未爆體死咩